В галактическото училище учениците получават забележки, написани на правоъгълни листчета. Обаче ако едно листче може изцяло да покрие друго, то забележката от покритото листче се губи. Учениците имат право да нареждат листчетата едно върху друго по произволен начин и да ги завъртат под прав ъгъл наляво.

Извънземното Sparky се старае да подреди листчетата така, че само една забележка да остане в сила.

Съставете програма, която помага на Sparky да избере бележката, която може да покрие всички останали. Ако не е възможно някоя бележка да покрие всички останали - изведете -1 и минимални размери на бележка, която би решила проблема. 

## Вход
На първия ред на входа се въвежда числото N - брой на бележките. 
На следващите N реда се въвеждат размерите на страните A и B на всяка бележка.

## Изход
На един ред изведете:
- размерите на бележката, която покрива всички останали – ако задачата има решение
- -1  и минимални размери на бележка, която би покрила всички останали – ако няма такава, която да покрие всички останали. 
Размерите на бележките извеждайте като първо отпечатате по-малката страна, след това по-голямата. Всички стойности на изхода да са разделени с 1 интервал.
 
## Ограничения
- 1 <= N <= 1 000 000
- 1 <= A <= 100 000  
- 1 <= B <= 100 000 

Размерите на бележките са цели числа.

## Примери

### Вход:
```
3
10 2
15 20
18 12
```
### Изход: 
```
15 20
```

### Вход:
```
4
1 10
2 10
5 3
9 1 
```
### Изход: 
```
-1 3 10
```